其實香港真係好易拎到居留權

[url]有d朋友同我講 做保險既每個月只需要平均出到萬幾蚊糧 用工作簽證做滿7年就拎到居留權 咁其實每年賣幾張單就搞掂 姐係除左每日150個 仲有呢d渠道 唔怪得咁多唔需要學歷既大媽落到黎 有咩方法可以阻止到 不過唔知係咪真 都係聽番黎[/url]

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

新加坡都無咁鬆

中國人壽養住唔少呢種大媽

你報入境拉鳩佢啦

保險狗無個好人 屌佢老母

係，有親戚投資左好似一千萬就成家申請左香港身分證⋯
好似放7年之後就可以拎返錢走